多謝欣c

今日卷2 貼到應一應
應該2到 多謝欣c